今次第四輪疫情關唔關攬炒巴事？

上次攬炒完美國，今次又攬炒返香港

攬炒巴今次用乜招

一日幾個都叫攬炒

關占中事

關呀，關佢撚事